秘魯外長被揭發秘密優先接種中國疫苗 引咎辭職

秘魯外長阿斯特特被揭發在全國接種疫苗計劃展開前，秘密優先接種中國國藥集團的疫苗，引咎辭職。

阿斯特特在社交網站貼文說，知道自己犯了嚴重錯誤，所以決定不接種第二劑疫苗，她已向總統薩加斯蒂請辭。

較早前，因貪腐被國會罷免下台的前總統比斯卡拉承認，他和太太在去年10月已提早接種國藥疫苗。衛生部長馬塞蒂被指隱瞞有關信息，提出辭職，總統薩加斯蒂已經接納。

秘魯政府上月初宣布，與國藥集團達成協議，購買國藥的疫苗，上星期二展開接種計劃，並優先為前線醫護人員接種。

做乜鳩

想行先一步姐
咁都要辭職既話
林鄭要辭100次

咁撚小事

話幫國民試藥會唔會好d

唔洗問責下葬算係咁

應該啦
中國疫苗都仲仆住去打

仲要打完都唔知有冇用？

為國民試藥咪得

好勇敢，值得表揚就真

好打唔打打支那既

下台主要原因係個腦有問題

打完發現中伏，所以順勢走佬

咁勇敢！應該升職啦！

如果喺香港人，直情想啲高官搶先打國藥